點樣先叫成功既人？？

話說細佬我而家讀緊hd,平時既興趣係跳舞，本新身邊都有班朋友係跳舞，不過人愈大，一齊跳舞既人愈黎愈少，個個既理由都係返工之類⋯⋯
有時我都會諗，係咪都應該放棄e個興趣，努力讀書然後返工，搵份穩定工作就過平時香港人都覺得正常既成功人仕生活。 但係又會諗跳左咁耐冇，冇理由就咁放棄。 有冇巴打可以比D建議我？

你誤會喇巴打
搵份穩定既工都係社會垃圾
只不過跳舞賺唔到錢更加垃圾
你跳舞跳成點？ 搵唔搵到錢
香港地有錢就係贏家，方法唔重要

有車有樓

因為要生活 搵食
你dancer 搵到食冇問題